（月經）我有個朋友姓李個仔已出世，請問改咩名好？

李好野

李姓咩

李好

李個仔

李老母

李斯

李老闆

李出世

李已生

李好我係特首呀

李和誰結伴前來

陳國邦

李月驚

李一

李超速

答案係 陳國邦

李華度

李朋友仔

李梓莖

李港先